LIHKG Running Dog

LIHKG有新game，狗衝呀。係左上角。